不如推呀Gem做精神領袖啦

反了！ 牙GEM係真香港人呀屌 新歌應景到

首歌佢寫嫁詞又佢填
做佢支持香港反送中
大家一齊Facebook 多謝呀gem支持
呀gem永遠係香港人
諗起佢大陸d fans發撚晒火既樣我就開心

推

下一個唯唯